逆子初一索錢不遂 放火圖燒老竇被捕

逆子初一索錢不遂 放火圖燒老竇被捕

2017-01-28 14:09:00 HKT

中午12時53分，一名20餘歲逆子在長洲北社街家中，疑向七旬父親索錢不遂，竟然點火燒衫，揚言要燒死對方。父親掙扎赤腳逃出報警，消防員到場時火種已經熄滅，門外有灰燼，事件中無人受傷，警方將涉案青年拘捕帶署調查。

有為青年

痴撚線

廢老出廢青

50歲仲生

抵佢臨老唔過得世

我格離屋嗰個 個孫仲大過個仔

more?

咁佢個仔點叫個孫

古代人

應該都係叫阿叔？

阿哥個仔，咪姪仔囉

叫咩我就唔知 不過依家先k1 背景我都唔係好清楚 淨係前幾年呢個仔未出世佢已經生左過女 嗰時先個佢仲有個大仔 因為有一次佢大仔帶住個仔入黎探佢

知

年輕有為以後必有作為